休息夠未？係咪俾人清算曬先做野？和理非要突破心理關口罷工。

和理非要做野嫁喇，唔好以為和你shop下，食下黃店，集下會就當付出過。有用，但呢d係士氣波黎嫁咋。和理非一日未罷工一日都未出過力。兄弟爬山，但都要爬嫁。

一日要脅唔到個經濟，中共一日都不痛不癢。

我知係好難，所以我提儀唔罷得工，唔敢罷工既人，或者做緊急服務既人。由今日開始將自己每個月人工3至5成儲起。到再有罷工既時候，睇下有冇一個安全既基金全部捐左佢，將呢d錢支援因為被清算既人。

我知香港罷工冇保障，咁而家係要自己做埋歌份嫁喇。

唔可以成日依賴少數人付出全部，自己就free ride嫁。唔會成功嫁，咁樣係欠左佢地。

唔好理現實有咩問題先，自己節衣縮食儲起佢先。

好L大獲

推

唔好再推罷工啦 一日無民主加4成藍絲 加無限大陸人 係無和理非抗爭架

中共唔撚驚蝕錢架

你叫d人上前線食tg，有可能咩。現實上武勇抗爭最盡都係做到被罷工既效果。其實二百萬人其中十萬去做排隊黨都有好大效果喇。

同埋罷工唔係留係屋企，要出去塞鐵，至少都要做排隊黨。

我直頭叫勇武唔好出 乜野食tg

接受唔到真暴動出黎送頭？

唔出刀有乜用, 番屋企算啦

你意思唔係話叫人直接勇武抗爭咩？我話連真不合作運動都未做到，又點武勇呢。

鍵盤戰士齋吹呀？

又刺稻草人
你講下咩叫唔休息先

勇武緊係要休息喇，想出都出唔到喇而家，但和理非休息乜鬼野。上面講左我既提議

罷工係最有用 大人肯罷工 細路唔洗衝 宜家搵錢都冇保障 黨要共你產話甘易 到時辛辛苦苦搵埋都唔夠畀人共產 不如罷工 啲埋心肝罷一兩個禮拜得到民主就以後翻工翻飽距

推！！

你叫班人罷工？
唔洗供樓？唔洗養家？

香港人有著數就行頭，蝕底就包尾

push

要推罷工 就要推埋工會 大家like左fb未?
fb:二百萬三罷聯合陣線

第一勇武都係人,佢地都要休息
第二加下班狗,變撚哂個玩法去捉人,一唔識玩好撚易仆撚左街
第三勇武真係比人拉撚左好撚多

勇武要休息,和理非唔洗